🎺[[歌投]]🎷 連登仔品味大戰 (Gugudan - Shotgun=正皮👍) 定 (CLC - No~=負皮👎)

Gugudan - Shotgun

_________________________________________

CLC - No

兩首曲都正。
但CLC唱得比較柒。

所以我投Gugudan❤

你又點睇?

Gugudan =
CLC - No~~ =

why not none

what??

推

人呢

NO people

。睇黎連登冇人識 Gugudan

gugudan啲女靚過clc好多
clc成班奇行種又冇星味

no one give a fuck
大家唔使投

梗係負評啦
見到樓主點會忍到手

點解
我話曬都係靚仔

你又有啲道理

gugudan 首side track shootgun 好聽得嚟好洗腦，loop左成日
應該攞佢嚟做主打